全新口號，政府黑警，無民意

政府黑警，無民意